[單車]新手想買單車 求意見

小弟遲d諗住係四川岀發踩單車上西藏，想買架戰車同我一齊奮鬥下
本身睇岩咗merida既勇士系列，但發現香港冇得買，應唔應該上深圳買？定係求其係香港買架就算
想問下巴打有冇其他意見，thx
利申:Budget 2000內

op 2000內

2000？買千里達啦